琴日係新城市廣場定希爾頓中心唔見左銀包

個銀包黑色 小弟姓胡
內有約500蚊港幣
如有執獲
重酬

Telegram: wallet1989

幫推

信我啦 你搵得返既 上年去新城市行街 唔見左卡片套
諗住唔見架喇
不過都去左報失先
點知過左幾日
警署打黎話搵得返
原來有個人執左我個卡片套
但我咁岩偷睇到
執到既地方
我係冇去過
同埋見到果個人地住沙田警署幾遠
同都肯交比警察
算遇到個好人

多謝咁多位支持

又係呢度

推

幫推
但應該無望喇呢排新城市咁多偷電話個案

警署報失未？
試過係新城市執到野拎咗去沙田警局 不過唔知個個人拎返未

琴日係沙田警署報失左
今日未收到電話

係咪我黎架

沙田又比人偷電話又銀包

多蝗

新城市就黎變結界，入親去都唔見電話銀包

好想拎番同女朋友影既相

唔係銀包 但有報失就多個機會